{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https：//www.10000recipe.com/recipe/2859815'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2011-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "식당 감자조림 따라잡기"
    },
    "text": "レストラン風、ジャガイモの煮つけ\\n\nエゴマ油の香りが香ばしい辛いジャガイモの煮付けです。調理時間：60分以内、材料：ジャガイモ(中)、玉ねぎ、青唐辛子、エゴマ油、昆布、醤油、唐辛子粉、みじん切りにした砂糖、料理酒、コショウ、 レシピ：ジャガイモは皮をむいて平たく切ってください。玉ねぎは角切りにしてください。 青唐辛子は薄切りにしてください 。ジャガイモは冷水に30分ほど浸してでんぷんを抜いてください 。分量のタレを作ってください 。中火で熱したフライパンに大さじ1のエゴマ油を入れ、 水切りしたジャガイモとタマネギを入れて炒めてください。 昆布の水と煮付けを加え、汁が煮詰まるまで煮詰めてください。 スープがある程度煮えたら青唐辛子を入れて、沸かして最後にエゴマ油大さじ1とゴマをかけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料には何が必要ですか？",
            "answer": "材料にはジャガイモ(中)、玉ねぎ、青唐辛子、エゴマ油、昆布、醤油、唐辛子粉、みじん切りにした砂糖、料理酒、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどうやって切ればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモは皮をむいて平たく切ってください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどうやって切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは角切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "青唐辛子はどうやって切ればいいですか？",
            "answer": "青唐辛子は薄切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモのでんぷんを抜くためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモは冷水に30分ほど浸してでんぷんを抜いてください。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "タレの作り方は分量の材料を使って作ってください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモと玉ねぎを炒める際に使う油は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモと玉ねぎを炒める際には大さじ1のエゴマ油を使ってください。"
        },
        {
            "question": "煮詰めるまで煮る際に使うのはどのような液体ですか？",
            "answer": "煮詰めるまで煮る際には昆布の水と煮付けを使ってください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後に青唐辛子を入れて、沸かして最後にエゴマ油大さじ1とゴマをかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 349
    }
}